---
author: Abdullah
layout: post
title: "Loving Dad"
url: baba
comments: true
date: 2019-09-11
description: My loving dad
tags:
  - baba
  - dad
  - pak_army
---


## Da satargo tor da zrha takor baba

## Khatam dy ma sha da zrha zor baba





## Sta dy wujood wona samsora ghuwaram

## Sta zindagi la Khudai nora ghuwaram





## Zaka zari minat o sawal koma

## Dua dy sta rogh sehat koma!
